有無人試過transfer股票去first trade?

想喺ib transfer一半去first trade
有無人知要幾耐
同埋手續費係原先間broker (ib) 收？
佢係transfer晒所有股票同美金?(無得揀transfer幾多?)

定將股票轉晒做cash先定點（佢寫會liquidate所有money market fund asset)

用FIRSTRADE ACC申請要求轉 , 手績費係IB收
其實你SEND EMAIL問FIRSTRADE佢一定教你 問埋FIRSTRADE有冇得CLAIM番手績費

佢email答得黎都已經完左可能星期一ib就再ban股票交易好似Robinhood咁
到時又掛唔到單 ss都無你份

咪係FT開倉囉
IB唔比買組, 又唔係唔比掛單

轉倉至少3-4日
唔洗轉CASH, 如果係成個倉過去FT, 係FT禁幾個制就得

星四掛單都唔得 掛左嘅會cancel晒

知唔知有無得轉部分only

FT 好似要填表, 你LOGIN網頁版睇下

從其他券商轉入Firstrade (部分轉移)
請按照以下步驟將您在其他券商的部分資產轉移到Firstrade.
第一步: 下載轉入賬戶資產表格。然後輸入您的資料。復查，打印並且簽名該表格。
第二步: 請將以上文件上傳, 發送郵件, 傳真或者郵寄至:

電子郵件: transfer@firstrade.com
傳真: 1-718-961-3919
郵寄地址:
Firstrade Securities Inc.
30-50 Whitestone Expwy.
Ste. A301
Flushing, NY 11354

ching 你宜家轉趕得切咩

想問支牛可唔可以轉倉過FT?

100$USD 一隻股票

150$美先岩支牛

轉倉收費：一般情況，轉出券商需要收費，接收券商免費。轉出股票富途的收費情況，轉出港股每隻股票每次500港元；轉出美股每隻股票每次150美元；轉出A股通每隻股票每次500人民幣

我之前用ACATS 由ib轉哂所美金同股去FT, 1蚊都冇收到